{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014767",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "키즈스테이호텔 인 부곡 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後5時以降で、チェックアウト時間は午前11時までです。 月曜日から土曜日と祝日の前日には午後5時以降にチェックインし、午前11時以前にチェックアウトしてください。 祝日にはチェックイン時間が午後6時以降に変更され、チェックアウト時間は依然として午前11時までです。 人数追加の際には10,000ウォンを追加で支払わなければならず、寝具追加も10,000ウォンです。 無料でWi-Fiを提供し、無料駐車も可能です。 当分の間、朝食及び付帯施設はご利用できず、朝食は午前7時30分から午前9時30分まで提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後5時以降です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "月曜日から土曜日と祝日の前日のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "月曜日から土曜日と祝日の前日には午後5時以降にチェックインしてください。"
        },
        {
            "question": "祝日のチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "祝日にはチェックイン時間が午後6時以降に変更されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加の際には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、人数追加の際には10,000ウォンを追加で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加料金も10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、無料でWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、無料で駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "当分の間、朝食及び付帯施設はご利用できず、朝食は午前7時30分から午前9時30分まで提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 195,
        "QA": 318
    }
}